唔想再爛面 有冇醫生建議[暗瘡求救]

年頭開始m遲 狂爆暗瘡 睇過荃灣葉xx開四環素 但係佢話有爆發期 有啲人話佢會拖症 所以就冇食到 驚一直係咁爆 唔想見到自己嚴重左
轉睇咗中醫(調理身體) 係好咗啲 但係以家某啲暗瘡keep住係到 尤其係左邊面 仲係閉合形粉刺個種
頂唔順自己由一粒瘡到都冇到以家相都唔夠膽影一張
我仲要乜都唔查兩邊面都係咁出油 煎得蛋個種
所以想重新睇翻皮膚科醫生 中西醫一齊用 上網睇啱左長沙灣陳醫生但見話要7月先有藥
想問有冇類似平啲 學生負擔得到嘅

A酸for sure

dayday 果酸

E+咪7月

中環方慶生
直接開A酸你食
我都係睇佢醫好左由細到大既暗瘡問題
食咩抗生素四環素or轉護膚品做facial 全部都無用
好後悔無早啲食a酸

而家咪七月

呢個貴到仆街

要食a酸
唔好中西一齊用
唔好睇中醫
唔好淨係食抗生素 無用的
長沙灣陳醫生 同旺角都有個叫陳醫生 收得算平

我以為算平
前年睇每個月藥費20mg $1500
半年後食10mg $800 /月 唔收診金

中環顧立誠
（睇緊）只後悔點解唔早d睇

咁樣睇落又唔算貴喎
我記得好耐以前高登年代
有人share過 方醫生係數一數二咁貴

正正睇緊方醫生。

每日30mg，一個月2000，食左3個月

A酸爆發期會唔會好嚴重
定係真係靠彩數？
想解決有5粒好頑固嘅 同乾皮但不停有面油問題唔想爆到火山爆發咁大鑊

同埋旺角嗰個係咪陳榮x?

直接食A酸啦
藥費睇落好似好貴
但如果而家唔食,之後爆到七彩爛面
你去美容院用既錢係10倍以上

其實食完A酸之後 係咪就唔會生暗瘡？

價錢如何？開咩廠 有冇爆發期呀你

A酸啦

係咪跟體重開？有冇驗血之類？

Thursday tea tree oil + 勤洗臉保濕運動飲水
仲有唔好太夜瞓
之類

A酸之後啲印有冇咩建議
因為我而家都有唔少印
半年到啦 佢哋都仲未肯退

唔識睇咩廠喎 唔洗驚爆發期 會開抗生素頂住

食左A酸先再諗 到你食緊既時候你會發現d印都淡左

巴打有冇爆發期？

食咗抗生素感覺上係咪同一向睇之前冇分別？
同埋食a酸係咪收到油？

呢個我都想知 本身已經好絕望 爆發期驚自己真係唔夠膽望自己

平時有無搽保濕？

冇
除左口唇乾到爆+個人明顯比之前累之外，其餘乜副作用(抑鬱症，脾氣差，流鼻血，眼乾到開唔到...etc )都冇。

無分別 我由一開頭睇果個月A酸+抗生素 到而家淨A酸 無爆過瘡 油都少左 但就好撚乾 個咀唇會係咁甩皮 冬天塊面會甩皮

你住邊區？？ 我早約年前生到到成面都係成個利是封，睇左個中醫之後好番，係元朗區，依家都有介紹啲朋友去睇，有啲睇一個月左右就好得7788

我睇長沙灣個個醫生 $8xx 40mg
好似話唔係正廠 但我覺得無咩所謂 醫得好就OK

會嚴重左 持續一個月內左右
我之前有個group 入面都係a酸院友
幾乎每個一開始食親都爆
面油既話 食足夠劑量既話 你會一滴油都無
我當時食左都有一年 每日20mg原廠藥
而家過咗6年 期間只生過一粒瘡同埋無面油
去到一個點 你知道係屬於病態就要食a酸 其他藥膏同抗生素係完全無用
旺角醫生好似係有個杰字 聽聞佢係秒睇症 望一眼就打發人走咁

荃灣區 不過可唔可以介紹
實在唔得嘅 a酸真係我最後一步
因為比起好多人我都唔算嚴重
但係就係好想連呢10幾粒都消滅埋

係咪多數經歷左大概1個月到應該就會冇事？

真心建議 早睇早享受

係 起碼親身經驗係咁
第一次開a酸 醫生當時開埋抗生素比我 話係防止胃痛？我當時都唔知點解關事 不過照食
之後就淨係去攞a酸唔見醫生

頭2-4個禮拜係爆發期 你可以揀唔食抗生素由佢爆
食既話就一粒都唔爆

點解仲未退 好大原因係因為塊面持續生暗瘡
不停咁發炎
你食咗a酸 停咗唔再爆
印就自然跟著退 無得急

日日食清淡啲，保證有屎出。無論咩皮膚半年都可以修復好。

認真問 我咁樣嘅case a酸定4環素
我之前個醫生死都唔肯開a酸比我 話冇需要
但係我真係好想收面油
反曬光啦

原來係咁下面有我塊左面 想知咁嘅情況同醫生堅持話食a酸會唔會有問題
因為第一次嗰個醫生話我四環素話夠做

你好輕微咋喎
去到食a酸 起碼都係肉醬意粉既級數

所以我就諗梗會唔會好不智 因為身邊朋友叫我諗清楚 但係佢哋又的確一直存在係到 令自己好冇自信 所以我唔知應唔應該行到呢步 定係試4環素先

唔好害人唔該

外用a酸

咁可以試住長沙灣陳醫生先
睇吓有咩意見
唔洗太擔心既 好輕微

冇因為唔知點解我用親啲護膚品 仲衰過我冇用
我依家一唔搽嘢 成塊面唔使15分鐘就會出晒油
搽咗b5精華以為好啲點知更加油
但明明我係乾皮嚟

加埋戴口罩 RIP

留意想知

好btw想問 暗瘡附近同埋之前有生個暗瘡嘅地方一直都會泛紅係點解明明冇搞佢 有時兩塊面仲有啲痕(唔知係咪心理作用)會唔會係咩蟎蟲 但係上網見個啲皮膚又同自己嘅唔同

都唔算嚴重 a酸都唔洗食應該
但最好睇醫生問問

泛紅即係發炎 有暗瘡都會令舊時附近嘅暗瘡印深色啲
暗瘡印點都會退散 時間問題
但就千祈唔好整到變疤痕或者坑
呢個真係一世 做彩光都唔係一定醫得番
痕 我就唔清楚

想問下要幾多歲先唔再生

泛紅原來係發炎咁有冇得做啲咩去改善
坑就唔小心手多整左一個岀嚟 勁大鑊 我有諗過儲錢去台灣打 收毛孔順便收埋嗰一個坑

以前我試過好work喎
然後一直就算作息唔定時都無再爛過臉
(放假瞓多d皮膚仲再好啲添)
呢d方法好因人而異 唔啱你唔代表唔啱我

我都係食四環素但冇爆發期wo
只會愈黎愈黎好 同埋我仲冇戒口又冇定時食

你未嚴重到食a酸
食a酸番唔到轉頭 好易變敏感肌
個人勁乾同埋皮膚變薄

少少瘡姐 以為幾大獲

無呢D level都唔會開比你

唔算太勁, 唔洗一黎就a酸

我好多年前睇過方醫生
食左半年A酸開始每朝流鼻血 脾氣暴躁 加情緒起伏好大 最後醫生建議停藥

樓主你真係唔需要食到A酸
一黎貴 二黎有副作用 搞壞身體就唔好
建議你食得清淡啲 用下有AHA BHA成分嘅護膚品去下角質層 應該唔難搞

你問題似係平時冇護膚多啲

我平時有清淡呀 狂飲水又戒甜戒炸咋
反而仲繼續生
AHA BHA成分唔係乾性皮膚要小心用？所以一直只係用磨沙個啲去角質
唔係太識護膚 一直都只係揸過精華咁大把

想問有冇咩介紹 因為上網睇親個啲買完我都唔啱
Full完保濕mask都可以爆多幾粒

元朗黃德源
你上網搵下佢地電話， 佢地逢星期三/星期日都唔開
，你可以睇果日打電話拎籌先，佢俾左個號碼你，你問下大約幾點睇得，預返差唔多時間壽就okay .
雖然果醫師好似有啲hea ,你要主動問下佢有咩唔食得呀果啲，有咩想問就主動問。 不過真心已經介紹咗好幾個朋友去睇，都睇好咗。你唔係咁嚴重嘅話都會好快好！！

十年冇用過磨砂 你有暗瘡一路死磨仲傷 有好多酸其實乾性皮膚都用得 做多啲research先啦
你塊面真係唔算差 試下the ordinary 反而想知你用左啲咩精華同mask...

食頭一個月冇乜feel都係keep生
大概食到三個月之後會減少九成

咁既程度 試下 外用a酸 應該都可以解決
我都係岩岩食左10日 a酸既同病人

我淨係用過factiv 同 la Roche posay嘅b5精華 係咪應該再用勁啲？
Mask就用過豆腐同Dr jart個隻藍藥丸(不過呢隻就係令我第二朝起身爆多幾粒係額頭

係咪同醫生講唔食a酸4環呢啲 淨係想外用都得？

唔該晒想問價位大概係？

背脊同手臂毛孔背塞 食a酸有冇效？

七八年前食過a酸 爆發期爆到七彩 好唔開心
近排暗瘡爆到失哂控咁
想食返a酸 但又好驚重現爆發期
又要返工 份工要接觸唔同人 唔知點食唔食好

會唔會食靚d既抗生素同a酸 會冇爆發期架
跪求解答

Factiv嗰隻唔錯 但你真係乾肌？ 用完洗面產品 用紙抹乾面 過十分鐘睇下皮膚點 正常乾肌用完補濕精華應該要搽埋cream先夠
補濕mask我反而覺得唔係必須 如果真係用 記得夠時間去過一過水 搽少少cream 完

物理性磨沙對你啲粒粒唔好 有機會磨損引致發炎留疤 AHA BHA係可以滲入毛孔清走角質 一星期用1-2次就夠 乾性肌膚都可以用 上網睇下資料了解多啲護膚品背後成分

精華後一定要塗多層moisturiser鎖返啲水分 你塊面成日出油可能係肌膚缺水 所以身體出油滋潤返自己 夏天怕笠嘅話揀返啲gel狀嘅moisturiser 注意唔好揀啲重香料/致敏成分嘅產品 可試下啲醫學品牌

睇你皮膚唔差 唔洗比個幾粒野搞到自己無自信